(第二次公投) 你地訂閱咗3蚊蘋果日報未？

yes！
no！
唔想訂閱嘅巴絲請講下唔想嘅原因
以下係訂閱link

小弟我以身作則捐咗3蚊啦！

push

pish

無信用卡呀屌屌屌屌屌屌屌屌

tapngo

Done

八達通個app可以開虛擬visa卡。
1分鐘就搞掂。

用oebay張虛擬信用卡就得

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

hsup

開完張虛擬credit card仲可以順便用嚟做d相對高風險嘅網上付款（e.g. 眾籌，細網站網上購物），因為係要先入錢，後簽卡。

up

[第一手資料][緊急] 713光復上水沒有取消!!! 不反對通知書今日會發出！

訂左，但都係果句，唔該開放俾人俾多過3蚊

psh

推

訂閱但未睇過

每次由fb度噤入去諗住fb睇，結果佢每次都同我跳app
各位都係咁？

等緊信用卡批

訂閱咗 但認為應該增設其他方法

例如之前有巴打提過分層式收費
免費都可以照睇 但多廣告+無得留言（防止一毛留言及唔想支持蘋果嘅人都可以照睇到）
俾少少錢就無彈出式廣告+可以留言
再貴啲就全無廣告咁樣甚至有code可以每日拎實體報紙咁

因為聽到有廢老話要3蚊 唔睇喎

有無唔洗登記身份證果d
要登記身份證先可以用,不了